原來偷手機賊， 火雞姐丁可欣， 係偽黃藍絲

點解白粉報， 同香港01會搵佢㗎?
中間係咪有咩利益輸送?

可能呢個時候就連登仔會話我分化， 不過我想講嘅係， 咁唔分化 呢樣只係限於唔同政見立場黃絲， 唔包括啲冇道德嘅人!

我哋黃絲社群， 只係歡迎啲有普世價值思想嘅人!

如果我哋接納火雞姐， 咁咪即係等同於 藍絲接納打自己仔嗰個黑警!

點會偽黃

佢都冇黃過

我frd就係俾佢偷手機 正仆街

傳銷雞

黃？邊撚度黃？

佢做傳銷之前有follow ig動態明顯係黃既
不過傳銷後對佢好撚反感

話知佢黃定藍 傳銷狗不得好死

佢有黃過咩

佢個契家佬彭浩祥都變咗護旗手啦

佢條底褲就黃

唔鍾意佢就完全唔好提佢唔好俾佢上位

你有冇見過火雞係黃色？

樓主將連埋01 百份報搵佢
都列入唔係黃
(先唔理火雞姐黃定藍先)

咁好多人 包括為我地努力泛民議員
都要列做唔係黃喎

可以俾其他好少少Ref

偷人手機單野黃左果隻黃？

賤雞.

又偷野，又欺凌，又傳銷

不得了

問題佢自己仲要喺度分享， 咁咪即係間接叫人支持白粉報

其實有報導緊係會分享自己個page度
但問題係香港得幾份報紙
HK01 明報 百份報 蘋果

首先立場 日月神報
唔會報呢類娛樂新聞
咁得番蘋果 同埋 百份報 同埋 01
咁娛樂向踩中呢兩架有咩出奇

雖然對呢個人無咩太大了解
但你咁樣好難說服到人講佢係藍絲
好似私怨撚咁

人地禁入黎個Page
見到內文又唔係咁關事
久而久之認真Post就越來越少人理

BTW 樓主加油啦

輕輕一推

唔係話串鳩你 但串鳩人都搵個好d既位

死臭雞小偷 偷人手機 正一仆街含家產落地獄